好撚柒眼訓呀

老母逼我起身溫書

訓囉

瞓喇柒頭

訓緊

訓啦伯友

呀